半生不見 (粵改 - 半句再見)

遊戲玩過 時間在過 人生將無果
拋開功課 做廢青是我
人靜悄躺卧 如舊欠幫助
光陰再多 歲月還是 蹉跎

活厭倦了 臉繼續笑 煩囂心纏擾
想清醒發現已 去不掉
呆坐深宵 忘分秒 只想要 停心跳
揚帆碰到風浪 最終玉殞銷

想改錯 再追趕過 可能麼
聽不見你給哼過的兒歌
年月抹走故我 留下了苦楚
社會黑白倒錯 你不驚覺 有錯

驅使 我已不想再多後果
出口 再多不減痛楚成魔
誰憐憫過當初 回贈過撫摸
笑聲掩蓋真我 困境想要打破 可以麼

淚喝掉了 換上微笑 沉默待破曉
清風拂過睡意在減少
沉重一跳 人輕渺 急心跳 無緊要
無念像在退殼 再生於某朝

想改錯 再追趕過 可能麼
聽不見你給哼過的情歌
年月抹走故我 遺下了苦楚
社會黑白倒錯 再不驚覺有錯

追憶我 已不可再的什麼
撕毀半生 方知日子無多
誰憐憫過當初 回贈了撫摸
鏡花總算開過 困境不會打破 終撲火

相隔一年重填 調寄輕生學子 了解痛苦感受絕望 別吝嗇一句可以鼓勵人的說話